廣播處長請緊人

代表咩
職位編號: 43331
部門: 商務及經濟發展局
職位名稱: 廣播處長
薪酬: 首長級薪級表第5(1)點 (每月港幣251,250元)
入職條件: 申請人於獲聘時須為香港特區永久性居民，並符合下列條件：
(a) 具備卓越領導和管理才能，以及最少十五年任職高層職位的經驗，曾在大型公營或私人機構任職更佳；
(b) (i) 持有由本港大學頒授的學士或深造學位或具備同等學歷（持有由本港以外學府及非香港考試及評核局頒授學歷的人士也可申請，惟其學歷須經評審，證明與入職所要求的本地學歷水平相若方可。申請人須隨申請書付上修業成績及證書副本）；或 (ii) 曾任職廣播業及／或與傳媒相關範疇最少十五年；
(c) 具備領導本地公營廣播機構的能力，以及可應付本港公共廣播服務演變及廣播行業和市場科技發展所帶來的變化；以及
(d) 具備良好人際關係與溝通技巧，中英文書寫能力優良，操流利粵語及英語，能說流利普通話更佳。
註: 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。

薪酬的資料只供參考。入職薪酬、聘用條款及服務條件應以獲聘時的規定為準。

放心 一早安排曬邊個去做 個Job ad做下樣姐

【有圖】點解呢個靚仔咁後生就要揸柺杖？

搵TBB 袁花

如果俞琤/志雲大師去做都唔錯

周融屢敗屢戰

今次應該到佢

(b) (i) 持有由本港大學頒授的學士或深造學位或具備同等學歷

放棄左英國籍沒

政府請人例牌係咁
內定左都會登報做樣

啱啱報咗, 有冇人開tg gp?

或 (ii) 曾任職廣播業及／或與傳媒相關範疇最少十五年；

真心想志雲大師試吓去in

戴健文...

可以放棄一次，隨時恢復返

如果吳志森做都得